金鐘組隊 求隊友

單拖 想揾人組隊吹下水 多個人多啲照應 男女不拘 有意tg我

推

推 好悶 有冇人收留我

推 已揾到一個隊友

單拖男女快啲揾我啦 就尼係區內最大團隊